2000 大西北 一手

屯門暫時ok，冇狗出黎，人手足夠，但天水圍告急，如果仲有體力嘅可以轉戰天水圍，如果未出而準備出發到屯門嘅可以直出天水圍。

天水圍大量防暴在場 可以轉個靚場撚狗